從來未見過建制派咁驚輸 出盡所有那渣手段干預選舉

掌心雷，種票呢啲基本唔再講

改票站地點，威脅改投票時間，搵人扮中立𠝹票，取消選民登記名冊，威逼利誘，出盡所有手段去拎票，前所未見！

聽日我唔係要泛民贏，
我係要建制輸，要佢輸到仆街！

所有撞區嘅今晚要搞掂佢！
一個區都唔可以少！

對付中共機器，唔理你係咩野人，邊一派
只要你嘅敵人係建制，中共就係同路人！

機會只有一次唔好再戇鳩鳩投白票！

光復香港，時代革命！

啱啱仲要係CCTVB賣廣告
真係驚輸到仆街
準時7:30去投票！

推

仲有呢兩日清晒所有連儂牆！
連啲偏遠地區都清！
朝早貼夜晚清，從未試過咁有效率！

我心底裡都知個個都做唔到野
但我都唔想建制贏！

手足態度正確

麻煩連登以外幫手文宣，
以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

又Block一個

投票順序：本土→販民→白票

要佢哋班仆街慘敗

投票唔係要泛民贏，而係保皇黨一定要輸

投完票可以做多一樣野

推！！！！！！！！！！